有心人正在連登挑動港人內部撕裂

標籤某一群體，放大其中少量個體既缺點，再以極端例子概括整個群體，係有心人慣用手法。

有心人不斷將港人貼上對立既標籤。呢種手法係共產黨慣用既手段，不斷製造不同階級，再挑動階級互鬥以達致其政治目的。
私樓vs 公屋
窮父母vs 窮仔女
港男vs 港女
諗到再講

人腦係好易操縱的，一個大話講一千次就變成真話。欠缺自主思考能力既人聽到一d 經過廣泛傳播同大量提及既論調，唔會深究當中邏輯關係就，仲會幫手講埋一份。所以有請有獨立思考能力既人幫手諗下可以點抵禦。

我認為可以以夷制夷，用同樣手段出多d post 標籤番蝻同蝗，重點係要確立番港人(整體地) 既獨特同優越之處。

冇計啦
連登咁多低智真心膠

呢招係梁振英年代已經開始

新會然近來睇得多左連登 先發覺統戰戰綫原來深入連登 所以出po je

呢個年代都仲比人分化到就抵呢d民族死啦。

連美帝都會啦
不過到重要時刻會一致對外

樓豬公屋撚

LCC VS FCC

你話無人做野都唔信啦,呢排好明顯

[高學歷廢青巴打請入] 土匪狆蟈洗腦方法

LIHKG @ Android

可以睇下我個post

大家都講下

對抗共匪 你我要識

班波台五毛狂出公屋post

必須置頂

香港人核心價值始終都係踩底人抬高自己 最緊要爭大位拎著數 所以好易就俾煽動分化

其他唔講 淨係公屋post/00後真係好on9 慘在有人真係會信

根撚本咩屋苑咩年代都有傻閪同白痴仔 住半山既投共一定仲多過私人屋苑

五毛嚟
有組織
背後應該有個we7 gp有指揮有分工有溝通

Iq 同eq都要並存先立足到係香港

5毛日日整好多鬥爭 但港豬又信晒班人其實蠢唔緊要 連自己利益權利受損緊都唔緊要先係戇鳩

有冇辦法滲入

高登移過黎架

又再提下中共對港三大策略

其實由高登年代己經做緊，不過連登多小學雞更易中計咁解

引導階級互鬥,仇恨父母post已成為連登五毛主流

LIHKG @ Android

連登個出現同之後運作根本就係分化香港人